如果雲加退休 邊個可以接手?

1.鼻屎佬
2.杜曹
3.阿迪達
4.安76
5.雲加（以上接手成績太差被炒，之後雲爺爺復出做救世主 ）
6.費格遜 （雲加接手後成績太差被炒，4424復出證明雲加係1

證明雲加係廢

無啊
成間摺撚左佢啦

連登仔囉